而家係咪多咗人出街唔戴口罩？

落樓下食早餐見到係咁

係咪廢老冇戴口罩咋？

食緊野戴乜罩？